午。豐富

吐氣揚眉第二激

丁麵 正

裝置藝術？

好豐富

正！

一個微波爐搞掂晒？

係呀方便又好食

is ar pudding

🙏功德無量

我本身就係一個藝術品

係呀cc 好好味

畢加索